[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5762)

飛燕諾[-0.5/-1] ✅
奧雷布諾[+1] ✅
佐加頓斯[-0.5/-1] ✅
韋斯咸[0/-0.5]
維羅納[0/+0.5]
蒙彼利埃[0/-0.5]
緬恩斯[0/+0.5]
卡迪斯[+0.5/+1]

希望大家多多支持

Slow

半0無全4 食屎

唔俾大波神開

慢

So

快手比多2隻角

SLOW
錫狗冰實7C完

4G 2C屌你老母

錫真心廢

羅馬5.5s 開始斯服

2:1嗰陣俾人gel走咗

冇第2粒就針

錫快入啦屌你老母

今日啲比甲全部上半場都唔識入波

皇so 快go

係咁中路搓 搓唔入唔試下入底

屌你老母 場e巴派未

但我仲係買半大

錫快入

屌 有羅馬唔要要國米

森多入未

手持客2 同1.5/2大

英超

一齊叫

0：1FT

快手比角 錫

Last 80 針足四日 自己睇路

e巴完場幾角？

啲波爆撚到，啲濕尻聯賽全部都下盤

見到角球數就知呢隊波無前途

快啲入啦英超

伊巴場角咩事

針

8

英超角細腳震

我唔信gel,係自己貪要大咪算

10分鐘4角是夢？

蝗蘇！！！

錫菲聯
應該83分鐘打後先可以追平
唔洗緊張

咪撚鳩叫啦屌

川迪 對 燕豪芬 買邊隊好?

川迪
燕豪芬

西甲派角未

Gun

7.5細
見Livescore寫7 哭出來

卡迪！！！

學埋e神d狗野

蝗蘇！

我不認識牠

主反cup

都係不過半0全3算係咁

球探都係7

無糖水食了

比甲0射正

推

80分鐘4隻 最後10分鐘再4隻我都奶晒

西咸第2球抽2個幫我含

刷角未啊

垃圾卡迪

國米操控賽果 要踢到和波

我

好想再入錫NG

會4:2

會有 信念

球探8 sor 3-5

半一上盤

角米仲係得2c 有冇人性架

角米冇角

有冇12可以比下

5:2

輸

俾E神狗屌

維羅納正垃圾

皇蘇刷入球未

6:2

衰ON9
斧頭多手串左蘭子

我對牠很好

封盤！！！

角細夜

0:2
意甲

錫得1.77 仲要輸埋 屌 好心痛

Gchi

快手刷多2隻角

西咸8.5b 夠食晏

樓下公園檔十三張啊？

球證禁屌！

易撚到 收屍算

錫飛追和啦

皇so俾d力

買降班狗慘過做雞啦
富咸/錫狗

西咸快手比多兩角

伊巴角數撚完未呀冚家剷

呢三日馬會即場超過8成角細。。
識玩

國米羅馬每邊多一球有無

西咸比多球我...

你老母
場西甲肯派角未

屌

國米81分鐘入波

比甲終於識入

蝗蘇比甲各俾一粒

針應該要補小波的

科隆平手盤
對家咁勢咁好唔洗讓

皇so 禁屌

國米好地地送乜撚12m 屌

皇蘇同國米快少少

皇蘇搞乜撚 之前又咁攻得入得

中晒肺炎

錫非 皇蘇快入喇

追左羅馬第4球要驗腦了

西咸！！屌你老母！！！

蝗蘇....冇力了

Google 都 7 啦

中完肺炎勁啲（好似

俾多粒 一球又係走半

我唔見有8喎7渣麻

國米入未……

細波黨全面進場

垃圾錫菲聯祝你幾場都繼續輸

錫 韋

只差一球

瑋咸求求你..

屌你錫菲 半場一隻角都無

睇死國米3:2撚狗

閪咸仆街到 次次落底都自己出返嚟 仲要回傳返半場

比多粒！！！

求我丫

其實係咪得我一個戇鳩鳩信左 錫會贏到

屌你老母牙

阿狗冇Thomas 想要列c

0:1

皇1-0

REAL SO!!!!!!!
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌菲好過啦 底都唔落

皇鳩！！！！

ＧＯＡＬ！！！！！
ＭＡＳＴＥＲ Ｇ 轉運

GOAL 快入多球

可能我球探壞左掛

俾你講完死都翻生

你岩岩先咀完人地老母

皇蘇皇蘇皇蘇蘇蘇

兩邊都要屌啦

笑撚左

Bomb

皇so繼續

馬會竟然冇開哈馬比對馬模

炸左

睇下我點針

g蛇

屌 on9

上面咩事

錫 快入啦屌你老味

你地玩9我

西咸第2球 1.5/2針

屌
炸左

ＭＡＳＴＥＲ Ｇ真係黑西黎

角米半2全2係精神嘅

成班人幫你燈走果球

你睇下入面賽程xx張圖得7支旗

又炸，有冇人派我

川迪fg

皇蘇offside
沒事
繼續上

買⋯買10蚊對家ng 教我

原來又是你

國米唔係入波又封左成分鐘

好！！！

Var

英超比狗賭

國米var

我炸你老母閪啊衛生巾

我1.5都無，全北2.5過落去

屌佢老母球探響一響 再望炸撚咗

角細太易了

夠膽對面入埋丫笨

又VAR

官網係8角
利申買左7.5e

國米贏波輸盤撚狗

原來是你 一齊針算

gchi

屌 cup到4:2啦
乜撚嘢都靈入兩球

伊巴果場係咪仲未派？

國米準備十二碼？

12m

我都唔知 反正我5.5s

12m國米？

笑死 錫菲贏緊波 係咁中場搓

國米cup

角細米蘭12M CUPPED

國米反CUP

3:2 贏波輸盤撚賭仔

錫菲還我糖水錢

德甲突然3連c

國米goalllll

國米

西咸我屌你老母

錫直接降班下場去英乙踢啦 屌

國米俾多粒

炸波

入多粒啊屌您國米

一買4.5/5就有得收

國米我屌你

錫菲真係大波剋星

炸佢！

國米贏2球 10 1 100
今日未派過錢

0:2 反CUP有幾多倍

lm

中

Me

係咩 我睇live都唔多覺有8角
我買左6.5 7.5 對7.5都死左心

Lm

roma俾多粒

1

LM

ok

錫真係垃雜黎

有冇人買到 入太快

睇唔切 因為佢即刻1:2

垃圾錫菲 落後係咁中後場搓，搵條殺爆落底啦傻鳩

隔咁耐都可以吹返轉頭
Var真係賭仔救星

錫菲應該廢過富咸

我買唔切，nba

國米用20分鐘杯人3球
前面果60分鐘做緊乜

國米得果2c

西咸我屌

屌你老母國米…

皇蘇 國米 快手入波

1分鐘兩球

比我乞中一次得唔得先

一入新post見到真係會笑死

馬會有冇開過盤

國糞仆街啦贏波輸盤有春用呀

玩角球旗還玩角球旗. 咪撚刷角好喎

一跟就針

錫今場唔入 9場得4個入波

羅馬快啦，求你

絕殺未 咸仔

希望如果蝗蘇輸左大家唔好吊我

屌8C撚狗

比多隻角

0:1 8c ft

封盤
完場

國米俾多球黎 一世球迷

皇so 黑高佬走啦

原來狗會條仆街馬毛嗰場冇開

Diu... jump

10.5/9.5S
穩陣!!!!!

On9輸2注又話大波日

閪都要閪夠3球

點解我唔轟落去

錫菲幫利狗接左水貨包皮，搞到0入波

屌你老母啦 2角

屌你羅馬下半一球都無

屌，8.5s震到扯旗

9倍 買緊就封

提款9500 我了

屌 西咸最尾角球旗唔踢人隻腳

蒙柒好能震......
快完

國米4角 第5個lm 100

伊巴唔派點買波

皇蘇半大24

有

12345

TRY

快手啦國米皇蘇

4:2

我了

佢本身入左兩萬

史特盡力了

仲以為可以食半格

角細米蘭穿埋盤
CLS

4:2 屌你老味

國米4-2

你快死！

4-2

4:2!!!!!!!!!!

準備派錢

今日正氣到

國米一世球迷

正氣國米服左

咪就係

痴撚線唔撚賭了

國米
皇蘇快

快撚d死！

#286 入波多過角

26分鐘CUP 4球

國米表示讓兩粒 先再上力一讓贏

乜撚野啊 又話輸盤王？

屌你老母羅馬下半一球都無

屌 明明之前國米輸2球都係下半追和就算 今日仲乜突然咁正氣

傳中 個後衛都唔申腳踢落底 底死

屌你老母我買四場下盤 場場開上盤

刷你老母啊皇SO
炒柒隊升班狗啦

Ok

緬恩肯入第四球未

same road

蒙柒有驚有險

補5

羊巴仲有無水

正氣上盤日開始？

國米對唔住頭先語氣重左少少

頂到完場

3ccc

皇so好撚廢

求派

緬因斯 收錢

皇蘇fg有錢收未

皇蘇呀！！！！

唔緊要 整多粒俾我哋穿串盤就得

PSV 1:0

阿有冇同路?

PSV

Cup有幾倍

李城有冇同路

語重心長

皇蘇都買死

屌你老母 國米 平時買你唔見咁正氣
落後2球都可以反cup 斷我過關

皇蘇一粒都無

買唔切 0:1 高位3.x

MG

2月有一場半0:2cup到4:2
不過呢場癲d

今日啲下盤仲係咁廢

假肥3X1勁中

我都要對唔住 話佢垃圾

半個鐘入四粒 點玩

川迪

佢又上盤瘋

出埋陣容先啦

面恩立即停，無再入

爭佢一球過關

人地個個上盤正氣到仆街 皇so睇下國米啦

里昂角大有冇

想死....

國米 0:2 都 4:2
相信弗賴堡都可以 4:3

有無阿仙奴同路

大波 不可一 不可再 向大波說不

你叫貝迪斯入兩球先

角大都係

上場

我個皇蘇半客...

西咸 愛記 下盤好味 愛記唔係7 得半格 完美

列斯聯可以迫到曼城咁樣喎...
阿仙奴係曼城2軍...

蝗蘇輸埋既話派我100

信念 利申阿狗

角米多謝你地 一世球迷

不了

信達SIR反底

阿仙奴打法唔係好同

昂熱大

阿仙奴加油
唔好咁快炒阿迪達

跟

有冇人派 冇錢了

買唔切俄狗角大
笑到

等到了

岩岩有個話輸左搵佢拎返本 笑撚死 4場全對家

跟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

贏波收錢
輸波炒達狗啦

國際米蘭0:2嘅時候 幾多倍反cup

我信阿仙奴

皇so全大
海倫芬半大
里昂半大

唉 點搞 踢到咁

me pls

8-9

戒賭必贏

留to

輸2串1 3串1輸到on9，鑊鑊斷一關

細la

講得呢啲通常都…

今個月針咗6k 冇錢食飯

thx bro

追左屎fuck堡第5球

條友潛左？

Same road

荷乙大

里昂一開波個大波賠率回咁多

里昂刷

新条咁迷d動漫

有冇人信佢咁on9

皇so 撞冰山了

牠是咁的

又係新字頭

羅馬

何以見得？

你買完阿仙奴 落飛

有冇多條串可以回下血 頭先忙緊冇買到

皇蘇一陣快入

屎fuck堡 我屌你老母

快快手入多幾粒！

個背景

兩隊荷乙-1

華域克海倫快啲入波

今晚無贏過，轟咗皇蘇

好麻甩

你tg d icon

g sir都係

磨擦力強

一陣456 撚半大

背景who黎

德甲冇人追大波

我反而覺得好撚女人
男人老狗點會搞咁多野

列 阿？

rip

想g

伊巴幾時派角??????

德甲大波24

仆乖了

海倫芬快

PSV半大

最後都係貪心左

德甲4.5/5 24

屌你老母狗會 伊巴角又hold hold hold 你老母

屌...差小小買左

我叫自己對家算 卡迪斯！！

得羅馬過，國米撚狗咁撚，想入就入，唔入就唔入心累，輸緊10k都係想追返1 2k收手姐

燕 9.5s 10 1 100

德甲！！我屌

屌你老母 今日買角大 輸左60k 屌你老母

你

識玩

咁你玩晒啦

大波黨4哂

買咗王so俾lask玩撚死

係！！！

海倫芬goal

快叫

派我

緬因斯

刷角狗羅斯托夫

下半場要轟3球 唉 一係1:2

德甲比多粒

PSV立即半大

法甲 x昂x 100%

無架啦 你去死啦

直接10比0啦

針晒未

日假之後全輸咁制

冰封俠gif 出場未

就針

羅馬角大串國米角大 2隊都唔撚識刷 痴撚線

以前國米就係識刷角唔識入波，變了

唔好針住先 幫我嗌PSV半細

靚貪

屎fuck堡

繼續串落去

伊巴角點撚樣呀
唔賠點賭呀

列支聯回到唔敢買

皇so 3:0 la

費堡ng

當我燈？仆街 psv快 半大

啱啱大衛斯華打比我話下半場對面入先

科龍開平手
似主

出事

皇蘇下半場入夠3粒得唔得

屌你老母

屌你啦

係喎 痴撚線

星期六日係咁針

加碼 100 燕 9.5s 齊嗌

半大gel得！

啱啱大衞施華都打俾我話佢會入烏龍球

好

科隆果種廢唔係扮

冰角

堡！！！

荷甲大波-1

中！

川迪果種廢 我屌 打反擊好心推快啲

德甲4.5 24

真 allin左落去

中‼️

Psv時撚又唔撚同飛燕一樣 撚賭仔

舊登真係有位ching叫冰封角球俠

連嬴4場盤

緬恩師！！！

縮就贏 谷就輸 可以點搞？

比粒我算啦屌 垃圾德甲

同我性交轉運

贏谷輸谷

平注

冰佢老母

荷甲入多球

聽日ok?

加埋我得唔得 房錢我俾

重心
列斯聯
我出名買角細
但其實買盤都唔錯

PSV CLS
刷能到...

全港最大型

12313213123

7角了

冇問題 ，兩點旺角公廁等

科隆前鋒倒戈

有英超角大神器PEPE
不了

針了

我比dom錢 加埋

法甲半場2粒先啦

真男人唔帶套

有冇水

半7全8

屌你老母好閪好笑 睇緊支那直播
個主播屌晒鬼

咁我帶私家床單

買主畢是買角細牙

華域克海倫芬比多粒

皇蘇快啲入波

德甲有冇3格

仲有冇水可以回到血

我小妹

輸錢仲有屎忽屌 正到

德甲連c未

阿仙奴

皇蘇1-0

real so

皇so goal

E bar派未？

g蛇好波

唔係又炸呀嘛...

真0:1

皇蘇等睇boom，屌你

皇蘇GOALLLLL

真so goal

荷甲快撚D比多球

屌你又炸

好似讓咁少

fuck雷！

屌佢老母臭又炸?

又炸

西甲喪炸CLS

燕豪芬Goalll

再炸！

越位

PSV上盤易到

炸

皇蘇炸我兩次？

psv!!!

意甲炸？

全部都炸

德甲係咪on9❎炸你老母

炸得好！

3隊一齊炸

169 列斯聯 穩?

psv炸

一齊炸

3場同一時間炸

全部入完都炸

邊條燈閪

乜撚。。。

no goal唔爆巧開心

3場一齊炸唔係我開post知咩事

炸乜撚

炸完未你老母

玩完未。。

川迪入未

球球炸CLS

自從有var之後 買細波係著數過買大波

佢連中好撚旺

全部買左no goal 開心

川迪輸半當贏
比人屌到

救命 佢地玩炸藥 炸撚死大波黨

你場德甲臨尾都要撚一撚你

3880

請留TG

On9 3倍主5炸埋

我屌佢老母on撚9

CLS佢又中

阿仙奴果場超級大雨

好采炸左買左50雞no goal終於中

大波黨慘死

細波日

訓晒了 可以重抽

呢球越到咁點唔炸
條友好似人打籃球守籃板咁

代表啲乜

魂xxx呢兩日中左有冇3000

又魂，好運到，呢幾日見咗幾次

荷甲

上次有條撚屌話大雨到波都郁唔到 唔識出底線 完場18角

On9 服撚左

平均每兩抽中一次
好過返工

No goal 3.1 下盤逃生門

下
之前成日有12碼個陣你唔出聲?

又係乃木？

有VAR應該係下盤著數？

佢哋好容易凍親

多謝巴打

皇蘇呢球 唔睇var唔得啦

CLS 又魂兄 我想中1次都無

唔記得了好耐 信左佢買10.5s
半場就熄左

法甲 大波24

華域克海倫芬半場比多粒

啱啱國米過咗5分鐘吹返轉頭12m又唔見樓上出聲

皇蘇咁都冇12m cls

佢地訓曬

唔止

可能係我

技下盤all in

快分析

西甲又玩00

荷甲唔該比多球

淨係想問 伊巴肯派未

你呢幾日中左幾多

里昂隻aouar原來後備

痴撚線 呢球keeper咁樣出黎剷跌人 var睇都唔睇

應該唔會有 我買晒半大

唔敢買阿仙奴

有何高見

1k掛 派左3-400出去

PSV var

皇蘇唔係禁屌到咁真係想買主fg

阿仙奴一定含撚

同問
唔係成日上呢兩日都起碼見中左五六次

皇蘇入未

想買科隆有冇人屌醒我

信你

屌！

arsenal 和 下盤

阿狗點輸

Thx

psv 12m

PSV 12M

中 留馬會戶口

07210831

迫害到咁補兩舊穩閪陣

西甲?

算啦 比12m又點 又咪miss

阿仙奴留力要打歐霸
加上咁大雨
而且奧巴美揚上次剩係穿條底褲踢非洲盃，應該好攰

今場１００％細波

正水

阿森納角細

皇蘇嗰場球波冇12M. Var真係北京電視機

皇蘇加油

中晒波都12碼

皇so 刷角

皇蘇你可唔可以入球唔炸嘅

皇蘇好似會00

依期買乜針乜 皇蘇2.5b 海倫1.5b 里昂1/1.5b

真miss

Missed

misdd

Psv miss

。。。

屌你老母假球 confirmed

PSV半大針

同路

已叛變角大

踢中晒波都吹12碼

海倫芬搞咩戰神卡

後尾果下印到隻腳

屌你老母psv垃圾 12黑埋俾你都唔入

PSV條前中超前鋒好廢

連針兩日 cls 得黃潛收返個本

里昂入波未

都無出力印落去

阿妓入未

里昂半大

唔係好覺有雨

法甲半大24

邊到有雨

屌你卡迪炸我皇so 3球

華堡快到

入啦仆街荷甲

是但啦 呢場好撚柒黑 psv撚鳩賭仔

咁都俾12m真係痴撚線
仲要係過撚左幾分鐘 睇返var

昂熱入波未

幾時會落雨

黑埋比佢都唔入

皇蘇隊垃圾

起身對答案 10 5 100

鐘仔係咁屌

仲要唔撚入 又撚半大

條撚樣廢足全場啦

好 買左30k

閣下要驗眼

祝贏

3球？

me

佢都講到咁
Gun下囉

psv中場同翼好fit 前鋒鳩 如果唔係早就456

換能走個7號啦，浪費機會

我個半大呀丶屌你12m都唔識射

食屎啦皇蘇

好大雨咩
畫質唔夠清睇唔到

PSV可唔可以換左個垃圾前鋒

皇so 入波未

8k先睇到

水都冇滴邊度雨

00000000000

比甲3球中柱我屌啊

川迪D埋門廢到

Wong so 8.5b

阿！

過關 半場入球大細
3X4 星期日 34 卡迪斯 (主) 對 皇家蘇斯達 (客)
大 [1.5 球] @ 3.55
星期日 35 川迪 (主) 對 燕豪芬 (客)
大 [1.5 球] @ 2.30
星期日 36 華域克 (主) 對 海倫芬 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25 $100

再見了蝗蘇

皇蘇禁屌到咁都唔入

皇蘇我嬲撚到補冇入球算

列斯ng

英超快半大

唔好咁痴線啦又00

法甲大波24

多謝Ching 祝繼續羊多啲再派我

皇so

阿妓無角？

66666 -3

1.39皇蘇bg都開唔到
屌你老母好黑

皇蘇快啦你老母

卡迪SHIT超級神救

REAL SO 1:0!!!!!!!!!!!!!!!

皇so goalll

終於入 cls 炸2先入1

炸未？仲炸唔炸？

入啦屌你老母

皇蘇3-0dllm

Wong so

仆街皇蘇買唔切

皇so 咪撚炸屌無老母

終於入波

皇蘇goallĺllllllllll

皇so 真入定假入

試吓再炸我呀

一入未完都唔信1:0

今次唔撚炸啦嗎皇蘇

頭先留咗tg你可能睇唔到

唔炸啦嗎？屌你老母

炸？

里昂入未?

皇蘇無炸喇呱?

角球幾好玩

拎完首球唔睇啦，睇阿記好過

有無手足追多球皇蘇

皇so派錢波

卡迪斯

心靈追算，驚又炸多幾次

真

意甲 兩隊榜尾波點買好

里昂角大

比申3.5b 10 1 100

On99玩角球輸左兩注 想搵場落返兩注 有無心水

對家入

皇so入多粒

烏甸尼斯

123

幫你叫

里昂8.5s 10 1 200

比甲 皇蘇快入

里昂冰

俄仔繼續冰

列c

快手入多粒穿盤啦

卡迪斯0射

有狂人驚閪

卡迪斯1射

皇so點輸？

屌

皇SO無角

列斯1-0

LYON 10.5S

blocked

阿狗咁垃圾輸9硬

一早block左

same

唔似開到

報假狗真係買咩輸咩
屌你

咩中位數

屌 嚇死 中楣

皇so入多球穿盤好嗎?

烏雞2.5b幾吸引

0:2皇so

卡迪C夠膽1:1完場

皇so 俾多2角啦

皇蘇快入

維京大100%

皇so 入多粒

細波gel

卡迪斯要進來了

3.5b惜敗
果然3.5以上好難玩

馬毛受讓呢D咁正既波 馬會唔開

All in左

皇so 俾多1角

幾大

基達菲果場又幾c? 7?

1隻好啦 唔好再多啦

冰！

列斯被禁屌 = ?

刷啦仆街

入未 阿妓

阿狗真係好廢

邊場

跟左你兩注里昂 維京

阿妓10.5s 生命注

3.5b 4球先收錢

今次有冇食屎bet

列斯唔刷角識撚贏咩

All in左，輸埋下個月見

里昂果場半場0-0

世界波中出妓

all in注通常都邪

皇so差1角呀

未撚驚過半0全3 好易

快快快

easy

唔差在輸埋嗰幾百 信贏蛇100%

皇so俾多粒 2:0 ok？

PSV仲唔換左條垃圾

真 快手穿埋佢

卡迪斯入多粒

皇so 唔刷 卡迪斯刷好嗎

英超垃圾到半大都冇

唔好

阿狗隻廢廢到笑

卡迪斯俾人入未

Psv real so入未

川迪有Feel

列斯 阿記
薩普 維京

以上四隊快啲入波

妓遲早俾對面中出

海倫芬頂到一世球迷

重點係11隻都廢先好笑

皇so 卡迪 俾多角啦

整多4場pls

皇so連c雅ok?

列浪費好多機會

2場瑞超又半大

列斯 定返個波先射好無 係咁晒D射門

下四場買咩？

維京/

咁都無角...

球球控都唔控就射球感咁好就唔會踢列斯聯啦 買大真係激閪死

皇so 絕殺

阿狗好撚廢 點搞

買咗阿狗大波

第一日知？

西甲又想要角細

列斯都唔係好果隻

川迪3.5b 有冇機？

勁先係新聞

唔係第一日既事
利申阿狗

阿記半客ok?

阿狗廢撚列

讓咁淺都買

皇so 咁都冇多1角junp

粒波一直維持係自己半場

法甲做咩封

補咗細了，thanks

13碼

川迪１２Ｍ！！！！！！！！！！！

依個時段d波好閪

入波未？

過關

西甲半場開 9.5s@2.08 on99

里昂冰到85mins

英超入一球都好

Dllm psv

PSV!

１：１！！

法甲大波24
細波日開始

PSV 下盤

主Ng gell @2.64

買廿蚊就中

1001